YG梁鉉錫也出事！勝利另一間夜店爆逃稅

南韓藝人勝利風波越演越烈，事件爆發至今餘1個月，他的合夥人又被爆曾向警方行賄，警方也已掌握當初媒體報導他涉嫌性招待的部分對話內容，6日又有新進度，勝利另一間參與經營的夜店「lovesignal」有逃稅的嫌疑，且該店面實際所有主是YG社長梁鉉錫，醜聞一波未平一波又起。

▲勝利案件還在調查，事非卻越爆越多。（圖／達志影像）

據韓媒報導，勝利另一間參與經營的夜店「lovesignal」（前身為Club X）位於鬧區弘大，他曾在Instagram親自替夜店宣傳開幕，6日卻被挖出涉嫌逃稅，且該夜店並不是登記為娛樂場所經營，而是以一般餐廳的名義註冊，疑似為了逃稅才如此登記。

▲勝利曾在IG宣傳自己在弘大經營的夜店，如今店家涉嫌逃稅。（圖／翻攝自IG）''

▲但該間夜店所有人被爆是梁賢碩。（圖／翻攝自CFP）

不僅如此，韓媒進一步爆料，「lovesignal」店面登記的所有人其實是YG社長梁鉉錫，對此，YG以往都是沈默以對任何爆料，這次也不例外，面對報導內容暫無回應。

勝利我淨係記得佢扑女歌迷

YG收得皮未

其實YG係咪大型犯罪集團黎

身為一個娛樂公司真係好犀利
簡直無惡不作

好波 YG收皮

訓

除左BB仲有邊D?